\chapter*{Заключение}                       % Заголовок
\addcontentsline{toc}{chapter}{Заключение}  % Добавляем его в оглавление

%% Согласно ГОСТ Р 7.0.11-2011:
%% 5.3.3 В заключении диссертации излагают итоги выполненного исследования, рекомендации, перспективы дальнейшей разработки темы.
%% 9.2.3 В заключении автореферата диссертации излагают итоги данного исследования, рекомендации и перспективы дальнейшей разработки темы.
%% Поэтому имеет смысл сделать эту часть общей и загрузить из одного файла в автореферат и в диссертацию:

\input{common/concl}


Автор выражает благодарность и большую признательность Ягола А.\, Г. за поддержку, помощь и научное руководство, Курамшиной Г.\, М. за помощь в работе с квантово-механическими расчетами и Кочикову И.\, В. за консультацию по теоретическим и техническим вопросам.
